酒佬入尼

覺得邊隻酒或者咩溝咩最正

五加皮雙蒸二十四味涼茶再加一粒龜蛋攪拌均勻再加一滴墨汁

認真答
威士忌溝綠茶
野格溝紅牛

Wow whiskey+綠茶好似好正甘（搵日我試下）
Btw覺得梅酒+蜜糖+綠茶都好正

任何 whiskey + 可樂